Le classi per testare la rete in architettura token ring sono: 
- TokenRingClient
- TokenRingServer 

Queste due classi comunicano tra loro tramite Socket.  
Per il testing mandare in esecuzione prima il server(TokenRingServer) e poi il client(TokenRingClient). 